一日好一日壞

點解你要一直睇我ig ？

因為我有少少中意左你

ys

偉撚你好煩

昇昇